朋友條仔溝我 可以點？

我個friend唔知我地識
佢近排日日揾我 又想單獨約
有時仲講埋d曖昧野
佢點flirt我都冇比反應佢
但佢仲係繼續
但係我個friend好中意佢 好信佢
如果話比佢知件事 佢一定好傷心
甚至懷疑我想拆散佢地
但又想佢醒覺遠離呢d狗公
應唔應該話比佢知？

你點識的？

你cap定圖先
揾一次篤爆佢
如果你個frd信佢唔信你
係佢蠢撚到鳩鳩地
可以唔洗要個frd

講

講啦 可能同時flirt緊幾條

Ig無端端fol我

比msg佢睇咪一清二楚
有得點 冇撚腦

俾佢屌 屌厭左就唔會煩你

驚佢嬲我 到時friend都冇得做
佢應該信條仔多過我

咁咪唔好做Fd
係佢錯就佢錯架啦 唔識明辨是非既做咩朋友

點flirt

又話你冇應佢？ cap圖仲有得唔信？

暗黑心理學：可能係你個fd試緊你，正確黎講喺試下身邊邊個同性可能對佢男朋友有興趣
利申：曾經試過有一任女朋友用我部電話send message 俾所有我既女性朋友話「我有D掛住你」黎check我身邊邊個異性朋友有問題，俾我知道之後即刻飛左

同佢條仔一齊，再非左佢，跟住揾翻你個fd講成件事

利甲9up

咁玩都唔得

好有創意

但係比佢知我地傾左咁多日
一定憎埋我..

喺呀我好小氣架

點解要飛佢?

痴線 人格分裂

得閒有呢d段感情先長久呀

利申講笑

咁你又傾？

我都盡量答得簡短
唔覆人又好冇禮貌

出軌嘅人應該要落地獄
提一提你個friend

佢點flirt
你點覆

佢個fd靚唔靚先?

呢類女人太過聰明，當然我都知佢一路以黎都係好醒個種，係有一種一眼可以睇穿你諗緊乜既感覺，唔係一時三刻睇咩文章教學學到，我自問駕馭唔到咁聰明既女人

你靚定佢靚d?

有時講埋咩傻豬懶豬果d
我都唔會理

佢靚d

算啦 根本可以唔覆人扮咩有禮貌
真係care個fd 條仔第一次pm你就可以cap俾個fd睇啦

始終人地問我嘢...
同埋第一次pm就cap
會唔會反應太大

不通常做男朋友都會好避忌同d姊妹傾得太熟
你同個fd應該唔算好熟?

咁叫聰明

stalker

Sor 囉 我比較蠢

cap圖俾你朋友睇
完

講少少嘢就話人溝你，港女真係麻撚煩

屌你老母革緊命仲開膠po
對唔對得起死去既手足

雖然我係絲
但我明你講緊邊種女仔
例如皺一下眉佢就知你想點
然後好精準咁針對你既性格/弱點做出一啲行為
黎討好你、安撫你
我好驚呢啲女仔...
好彩唔係好多女仔係咁
嚇死人呀

多一事不如少一事，乜都唔好講
你個frd會信條仔 覺得你想搞散佢地 甚至覺得係你姣佢條仔 結果會搞到好難睇

利申 過來人

好撚恐怖 但想試下 有無介紹

被虐狂
唔想再同呢d女仔有接觸呀幫你唔到
只可以話識既最勁果個成日蒲bar
好識social
好多野講

要講 而且係msg明確同條仔講唔受溝

講事實唔like可以Un friend
好人當賊扮

遲早帽，人地一時鐘意你，腦內分唔啲激素比左錯覺佢，邊有人唔鐘意高大靚仔有錢有才華嘅人？做乜要選你？我勸你一係唔拍拖，一係選返個同自己差唔多level 嘅人

JJ識轉彎唔計